有冇人又收到政府啲短SmS?有冇得Block?

屌你老母又收腥過嚟 呢個2月已經收到至少2個, 好似係衛生署, 知道到係政府腥過嚟睇都廢撚事立即刪除

屌你老母, 我冇上大陸阿, 呢7個月我都冇離過境呀, 屌你老婆 雖然短訊既通知我神早已經封鎖咗, 但一開短訊就見到呢啲垃圾短訊既存在已經燥底
有冇辦法可以block咗佢 ? 會唔會有個台係唔會收到？ 我用緊HKBN, 如果有既話立即轉台